飲食台南亞人Fans:出過黎社會做野根本唔會反南亞人

對住班rapist唔需要同佢客氣

蓋清甘小氣=.= 幾時先肯放過飲食台手足

其實係冇講錯

我識d南亞人好nice

Ust南狗 上水未

蝻做野慢又懶散
兩個鐘頭搞掂既野要用4個鐘